去茶記唔飲茶唔飲汽水 仲有咩好飲

唔飲得奶茶檸茶咖啡
仲有咩可以飲

檸水

Hall nig

華田？

杏霜

谷古

檸水走甜

茶走

菜蜜

紅豆冰

凍朱

湯

奶昔

和尚跳海

好立克

兒童鴛鴦+鮮奶

酒

滾水

滾水蛋

牛汁

忌廉鮮奶

熱檸水落鹽飲

檸水，走甜